達哥去咗日本同石原聰美拍新劇《高嶺之花》都冇人講？

90%似

訓髮型

新

側面更加似

插花達

笑左

睇片個陣我真心有懷疑過佢係咪去咗客串 連側面 下巴勁似

插花達精選cut

美少年 插花達 走去同石原拍劇仲對得住結衣bb咩

跳落臺個下根本係達哥本人

GIF好撚似

紅到日本

我睇到都呆咗 認真諗過係咪佢本人客串 跳落臺 跳舞自轉個下 都相當有達哥神韻

結衣bb對佢唔住先

綠帽達之復仇 去日本度揸車goodbye gakki

勁撚似
達哥開台會唔會又FF

not ff, it is real

睇埋gif 肯定係達哥了

不過套野幾好睇

唔撚係掛 我好失望就真 全部角色都奇奇怪怪咁

我就係鐘意佢夠奇怪

真係好似

好似

老竇花道名家 但堅決要個女去玩男人感情
唔知為咩逼佢一定要玩感情去療傷 而唔好好地搵下一個男友
rock版花道睇到勁尷尬 但強行講台下師奶出曬水尖叫
石原結婚前只見過個男人一次面 就變咗stalker
死肥仔無端白事打老母 成日中二病發亂咁講冇人明嘅嘢
冇啦啦搶單車走咗去 男主角又唔知為咩送佢去流浪
設定上理應最唔正常嘅毒撚男主角 行為思路反而最正常
全套劇嘅人思路行徑都奇呢 得插花正太似翻個現實人類

另一樣嘢 老竇係信用欺詐師印象太深 導致佢話自己係家元 我都覺得佢係神棍fake9人

本尊

日劇po啲人都話諗起richard

根本係佢黎

其實係邊個黎

木村達

睇圖都8成似
再睇埋gif戈d自轉同跳落台
100%係佢黎

????

我不能接受

好撚似 gif都似

石原

達哥失散兄弟

咩似。。。真係佢黎

King jer一陣又抄post

垃圾kingje又想抄por

唔怪得成日唔開台啦
原來偷偷地去左拍劇

咩達哥基因繁殖到去日本 咩尋找世界各地既達哥呀嘛

達哥個衰仔系列

又係高高瘦瘦咁
面型咀眼都一樣
根本佢黎

原來真人真係米九

有無人check cast表

右邊係咪艾辛

星期一又要開始ff

痴線狂暴仔又出現

方便返大家搵嚟睇
17分鐘左右出場

屌究竟是咪本人嚟
有乜可能咁撚似

達哥算唔算大眾臉?

好撚似

似你老母

本人黎

轉身嗰吓好有達哥feel

入黎之前以為講緊米津玄師

我都有諗過開Post

笑到我碌地

樣似都算連個神態都似

搵到嗰個演員叫尾関晃輔，真係好似

加多張米律玄師

似撚到

好撚多分身

港姐 隱青 花道家 創作歌手 打機實況主
到底仲有咩係達哥做唔到？

戈？嗰？

一早入埋二次元界別

張gif根本就佢黎

其實佢唔係大眾樣
點解可以有咁多分身

有無人整張list出嚟
到底依家達哥撞咗幾多個人樣

以為你講個男主角

屌

跳落臺個得戚樣

我決定為咗達哥 每集都追呢套濕鳩嘢 幫佢整gif

仲有星戰solo 個仔

勁過當年串燒三兄弟

複製人系列

食完結衣 開始埋石原身